一人一個hehe成語

我先：

織菊防基

五菊不分

三腸兩短

Gay不可塞

洋腸小道

密室良基

乘基而入

猛龍過肛

見基行事
日理萬基
朝氣勃勃
肛郎材盡   基不擇食

叔言喜莖

刀光劍影   還珠格格   華山論劍

男男自乳

雙莖娛賓

瞻前顧後

破釜沉周

自自珠基

借叔一蕭

gay夫之親

餓撫藏龍

蕉財進補

雙基處處

型型液液

群龍毛手

日上三肛

豎大蕉鋒

龍巧反啜

持支宜含

心有零西

龍蛇混雜

蕉不保直

蕉直相對

大傷莖庭

戰戰莖莖

巴打不如早d瞓啦

舌戰群雄
唔使改字

落地開花

知男而上

hehe

左右為男
男上加男

斷袖分桃